有冇玩緊CMB嘅巴絲，入嚟吹下水(58) 唔小心挖咗個陷阱俾自己

想做1000但係一失足成千古恨

擺明想好頭好尾

油油為大家帶來歡笑都唔錯

新人LM

我搶左你個1000
食左你隻千

真

地標

天降好人卡

痴線你要個女仔一齊痛失兩次戀好癲

lm

似曾相識

唔識引上個post
覆返188巴打 聽日先知成績 又要擔心一晚

LM

喺上個po click引用回覆，編輯，copy全部字

上個水

語言類 一定要練對話

我玩攀石啲人係可以當日一齊好開心咁玩，但完左就...

都好過識唔到啊

靚仔運動型?

我有試過，仲要3次
依家唔太信男人，不過條疤已經無乜野

所以萬紅花中一點綠

大家對於出pool渴求好大

就黎3年

唔係啦，有繩架

有冇絲打同我一齊上

無啊

外文

邊度上 我想學法文

粗口班 瘋狂爆你粗

每日最期待就喺十二點

🛌

有老師指導

其實我都唔識 不過唔敢問

女人咪一樣

我又要

成功?

其實仔真係唔鍾意language
但工作需要

LinkedIn 上打basic 都好

真，所以唔使玩app了

唔識打

跳跳

同埋係咪1001個個負責出下個

Testing 1 2 3

又幾ideal

你食到女咩

得咗

我入來報到唔會報自己點食食幾多啊?

你食到仔咩

係你新仔?

可愛，早知fake你伏下

你最近還好嗎

唔驚呢到你搵到你既心跳

屌

super junior

忘了愛

Sorrysorrysorry

keep住呢個你

Nigga nigga nigga

邊個唔會個個A0都純情乖仔

lo sien~to lo sien~to

你岩

我呢

我會話比老師聽

又來

笑笑笑，撚毒呀你

應該係咁

秒幾·吳雨霏

地標食得㗎咩

笑到喊

大家去搵地標打卡
我打左卡了

真啊，A0雖然無經驗但勝在呢點

又抽

主演 錦戶亮

A0.5

為人師表 點可以咁樣對學生

有幾好你睇佢地

呢兩日做咩事match左幾個人

無人覆我

紅鸞星動

我覆

佢係咁

唔該大佬

喂兄弟點

真心G持

努力啊你，同竟竟都係，咪衰俾啲女人睇

同我講定童話巴講

屌 掛住覆呢到係咁miss過馬路既時機

童

抬頭前望去 對面馬路如此吸引

日行一善 積善積德

俾人影會唔會好嬲

@跳蚤

唔會，但唔慣

又來成人台

最近成日都係咁

諗下你地同緊個毒撚講sex

正呢

咁你一起身記得捽個靚碟，見到屋企人問佢地尋晚做得順唔順，返到公司第一句同老細講上次做左幾耐先出野，見到清潔阿伯同佢講陽痿未阿伯

梳其實我意思係唔係純唔純情但都唔會成日講姐

買condom果下都記得

邊有女買架

又唔係話禁晒既講得密費事變左成人台姐

蒼司?

ky呢

佢會買架啦

靜左

炒返熱個場佢

放工先

插唔到嘴

跟唔到機

我唔識咩叫condom同搞gay

我都唔識

搵絲打教一開始點開話題

相片決定話題好唔好開

hello 第一次入黎 ,
喂我真係唔明喎 , 點解無人accept我
自問d相都唔算好差阿

你衰在太靚仔

我既相定女仔既相
其實女仔有咩期望

不了不了

未至於毒 都唔洗一個人都無阿
每日好似玩單機驚咁

咁你又入黎問

收工，有人搵到我未

對方嘅相啦

btw有密碼既咩 ?

相⋯⋯其實如果對方like左你 證明你過左佢外貌標準既
算啦唔講樣

唔好我問你答唔識拋波
最近拋下政治波幾好 知道對方唔係狗
傾都傾得開心啲

冇

碌柒咁

似我

衰168 完

黑框？

Distance no perference ok?

忍唔住正評

*preference

同事都係咁教我
真係要學

無得無，較左400km now..

識自拍但本身樣衰呢咁？

搵唔到 放棄

個樣要起角？

有冇人玩左好耐 我覺得質素好似差過之前
定係因為我老左

下爬拮死人

幫幫手搵下我ok?

巴打快d 偷下我師search 下 我

ON9巴 我盡力了

我連比人搵到既機會都無

為左你 我改名

搵唔到

190cm得唔得？

23仲有大把時間比人搵

改做最高試試 272

邊個會生到272

要搵佢啊

改太高好似會自動跳返落去

23 191

咁求其195

我男都搵到

轉咗premium之後每一兩日都有幾位女主動like
課金萬能

寫170啦

搵到我？

真心搵唔到

衰多兩錢重 唔誠實

個兩cm 邊會覺，171 la, 感覺好d

較左400了。。

真係冇

同一個profile, 未premium時成個月都無like
係有啲唔同

笑死

唔通真係比你地pass 曬？

係咪你轉左preference , 我轉完過幾日都會有

175啦齊頭

你不如話4捨5入米八

算啦

又得

試過分完頭兩三個月無咩野
之後先黎料

改高3 4cm 唔會覺啦

我放放地棄

撞我真人應該會易d

search 埋我先ok?
叫做對社會有d 貢獻

因為你地search極都search 唔到
我又search 唔到你地

我不孤單

又唔係咁講既，我都無樣又未到0

你試過？

有樣，tinder 都係0

我都係

其實逢親有人自爆我都會search, 暫時整係search 到追post 油

屌 以為咩好方法

人地拍會更加炒
唔識影相

我其實一張自拍都無
覺得男人自拍好膠
唔知絲點諗

真, 報大佐1CM

人人都報大我唔報D人以為我165

其實在於樣

好似關

如果你廁所對鏡影
彭于晏級數先鎮得住

屌我張張相都係

于晏？

咁可以唔使睇了

有D似惟惟

所以無人match

好想睇

男人自拍個feel好自戀

search 到我？

Sorry囉

懷念爺爺

唔會仲要手撐洗手盆CHOK住掛

唔撚似，條友肯定9up dllm

係電話遮住自己少少樣既彭于晏

洗手盤太矮，你撐到我撐唔到

想睇

睇少170

其實你喺單機版

係你于晏惟惟

邊撚到似我屌9你

mk路線？

烈唯路線

Search到

用戶評分

假架d 高度

唔似唯唯呀可

金剛圈 good

我係低等動物

好鐘意佢把聲

可能你地pass哂

俾絲評啦, 巴評唔到巴的

問題係佢入左黑洞定百慕達 冇人搵到佢

最大可能俾你pass咗

你問返佢 有冇match 其他女仔

絲有無自爆過

無match人定無得match

好串喎

好hurt

梳講笑，唔鍾意唔玩

Leave chat rm

聽住先

我都講笑咋

點解

檸檬仔今次咁叻

咁鍾意deedee 戀童傾向

都唔係今日既事

on9仔

無乜人搵到我

全部都係

咁都係拎到啊

毒撚係咁

識野但係search 唔到

爽 有檸檬汁

比你搶左

心跳鹿用咬咬攻啦

樣衰=尷尬
靚仔=靚仔

出水

Set 完腳架咪又係search 唔到

無全身咩

search 都search 唔到, 型到係火星自拍都無用啦

我試下set高個身高。你地試下搵唔搵到我。睇下我係唔係真單機

你都search 到我?

柒過忘了愛

砍掉個人好D

全部友仔都7喎邊個係你

利申無搵

搵塊全身鏡影

試下先

無 懶

[member頂你[/member]

ON9黎丁正式命名為CMB百慕達

搵極都搵唔到

實情係俾你地pass哂

收工lm

我唔太識自拍, 但D FD都話我7, 好SAD

係咪無開俾男search

Preferences揀埋男

4張相

search 唔到

新AC黎

真係搵唔到

收工未呀 仲未做完

開比我OK? 我都想參與下

Same

終於上水

做到牛咁揸下攤先 fdff my fd

都係無

有啦, 有match 過架

點解啊

同問

我仲係0match可能要學下巴打

話題終結者

我玩左交友app 好耐架喇

好想search 你同解菜

成日架啦，但人地覆一句我成日覆兩三句好似好chur 咁

可以講咩好

原來係咁?

毒撚唔影相

所以單身左就黎成年

就黎成年之前有拍過都好呀

影夠一萬張都無用啦, 都search 唔到

我無拖拍會死

成年咪算好囉

咪又係分手

tips?

蟲不喜歡孤單一個

CMB個AC真係死左

9張圖? 23?

咁你呢個ac係邊個回緊

靈魂相認

叫mean咩

再生再死重覆的等 等到這生

好man

好想唱k , 有無人燒枝mic 比我

新手 呢隻apps點玩

好多廿四177, 幾多張相

難聽, 但好鍾意聽歌唱歌

search 人

喂呀 我要睇靚仔呀

左上角，設定，登出

喂呀

嘩你

係咪去錯地方

我好認真，你睇呢度班友日復一日等12點等到等輪迴咁款你就知隻app係萬惡之源

咁可以去邊

我知我去左

睇住毒撚止止渴

老妖怪

做乜鳩

至少去一個上唔到連登既地方

你的朋友...

傳染左?

睇完的確冇左飲水既欲望 求生欲都失去埋

任search?

笑到

我感覺到你好想死

本身想打「越睇越渴」

睇得耐可能會覺得毒撚先正

超自然生物

熄登瞓覺

大肚同扑野係有關連既兩件事來喎

其他人點會知

尊

好啦好啦知你餓喇